呢兩個衰妹成日都唔沖涼。。。。。18+

本報記者邊伯賢良淑德高度懷疑支瑜家裡已經停水 所以導致沒有水洗頭
導致頭髮十分油膩 嘔心 。懷疑已經染上武漢肺炎所以自暴自棄

而另一成員 彩暎 近日在機場出現 一身造型令人想入非非
一身打扮就好像丐幫幫主 ，完全沒有身為偶像的自覺

令眾人不禁懷疑此兩位成員將會退出

2個真係好肉酸

我反對

好心呀支瑜身為一個偶像影相之前都洗下你個油頭先啦
一條條咁真係睇見都想嘔 極度懷疑台灣制水 所以冇水洗頭

我都咁覺得

支持樓主

散播虛假消息？

警告！！連登進入緊急狀態！！

= =你又黎呀邊B

單機

開下膠post炸喎==

樓主炒車斷腳死

Too long didn’t read

見到佢個頭真係想嘔 忍唔到

我反彈比番你

支持層主

低調啲

本報記者邊伯賢良淑德已經無咗
得返邊伯賢艮淑德

今次d用字小心咗 戴返頭盔

係 已經 邊伯賢良淑德已經被連登日報抄咗

小心謹慎行事 費事被逼害

咁係咩意思

咪你嚟㗎囉

你=二五

第一次見呢張圖 笑死

我係你分身

一模一樣 同一隻狗嚟

YouTube戰線要人啊！！！

樓主fake news師

舉報樓主散播虛假消息

P牌無聊POST都上熱門 係咪唔識用不推文? 出面大把行動POST要人推 無聊POST拉

色都唔同

咁都叫news

係

我都唔想

以前嘅邊狗

俾人ban 過之後嘅邊狗

唔想就咪開POST洗地啦公關打手

自拉3連

下 呢張圖我以前成日post

樓主又係pr公司請返黎開膠post洗熱門
已入五毛list

我分身會幫我推post

Haha 😂

我支持你

咪屈啦on99

而家嘅邊b

推

你依家呢個POST阻住緊其他行動POST上熱門 咩居心你自己最清楚啦

我唔做呢啲cheap嘢

肯定係咁啦

Dllm

好臭

.

你咪一樣推緊

見到標題以為喪清開

下 點解

我P牌

屌你老母呢啲垃圾po都上到熱門

拉

樓主冒充記者
拉

拉你老母臭閪

拉 垃圾post

Block咗佢啦
日日出垃圾po

諗住入來睇18+

冇

咩叫日日

係18+

Nmsl 😂

Cnmlgb

先唔笑你條真心膠住
樓主成日喺cctai出Po都俾你話出垃圾po
算唔算間接印證咗cctai=垃圾？

Sb

推你老母啊

理性總是多人支持

咁咪再反彈囉

再推

斬鳩仲好笑 反送中嗰陣時到而家佢咪又係成日都出膠post 真係屌佢都費事

Nmb

再反彈+冇回頭

開撚夠膠post未？義士今日比人告反恐條列，屌你老母呀p牌5毛狗

佢上連登嗰陣你仲係cdrom咋

佢本帳id前過你好多

你係唔係要續個係冇關反送中嘅post留低呢句廢話

嘔左

正常反應

多謝大佬

人間有愛

正皮支持邊B

你條友成日唔出現

泡菜狗block極都仲有

滾啦

依家上水g持下你

只要係熱門見到你地呢d 膠post，我就會留言
識唔識用不推文？

pr公司3毛帶風向，慢慢封啦今日都封左好多隻

我p牌係推唔撚到

＞

再再反彈+無視任何對方任何指令

鬥黃無意思，我以事論事，膠post上熱門係好事？